我躁底痴線佬為咗聽日既人鏈決定少打一日飛機

出門之前仲會用滴露加1比99洗乾淨對手